{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004456",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 부산하단점"
    },
    "text": "カフェは毎日営業しており、平日と週末のすべての日付に08:00から20:00まで営業しています。 駐車は不可能であり、公共交通機関を利用してアクセスすることをお勧めします。 最寄りの地下鉄駅は釜山地下鉄1号線の下段駅で、12番出口から出て札幌方向に徒歩1分の距離に位置しています。 メニューには様々なコーヒーや飲み物があり、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォンなどの価格で販売されます。 コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンディドなど様々なドリンクがあり、価格はそれぞれ4,900ウォンから6,300ウォンまで多様です。 ザバチッププラプチーノやエスプレッソプラプチーノも、お客様に人気のドリンクです。 カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカなど様々なコーヒードリンクも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は釜山地下鉄1号線の下段駅です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューには様々なコーヒーや飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの値段は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの出口は何番ですか？",
            "answer": "最寄りの出口は12番出口です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人気のドリンクは何ですか？",
            "answer": "人気のドリンクにはザバチッププラプチーノやエスプレッソプラプチーノがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 275
    }
}